每個男人都係一個饑渴嘅人

點解男人咁鍾意屌閪呢?

因為閪有好飲的閪水, 一個饑渴嘅人, 遇到一池冇人飲過又好飲的閪水, 就會按耐不住想飲。

唔畀佢飲水, 咁佢就會搵其他方法解渴, 例如去飲一啲好多人飲過的水, 水入面唔知會有啲咩菌, 飲完可能會瀨嘢。

又有一些人會去飲自己的尿, 雖然冇飲閪水咁好, 但可以解決一吓燃眉之急。

更有一些人會去飲其他人的尿, 仲會覺得好好飲, 對閪水冇了興趣。

但總括嚟講, 男人都係最希望飲到甘甜的閪水。

完。

呢篇嘢係見到一個感情台po有感而發的

唔好笑

認真嘢嚟

好認真的

你講乜撚野呀

有感而發
冇組織過

破完青既感想來?

垃圾就收番埋啦！

玩完jer仔嘅感想。。。

收皮啦
打飛機點會有呢d感想
點睇都係叫完雞破青既感想

冇叫la, 我好潔身自愛

睇得出